（求救)壞外置3.5" harddisk 想拎去整

平時用開seagate既外置3.5" harddisk做backup
無啦啦壞左..次次插左電 個harddisk響左幾下就停左 完全無轉 插返電又重覆上面個情況
其實究竟係咩壞左

其實都預左要出去比人整 因為有好多好重要既相係入面

想問下各位ching
1. 邊到整會有信心d? (最緊要整得返)
深圳華強北得唔得?
2. 大約要幾錢?

唔該哂

BACKUP 係有份底再抄多一份先叫BACKUP....

SEAGATE 有SATA 頭可以打開個盒直插落電腦試下讀唔讀得返 (可能只係壞左個盒, 但唔識唔好亂試)

搵人救DATA 要搵間好D(因為你得一次機會救, 佢失敗左搵第二間都無用)

準備$5000+, 聽講難救 $10000+ 都有可能, 不過通常都可以100%救返哂
夠你買10隻HARDDISK BACKUP 10次